車仔跟阿記各佔一地

你卻收了皮